%! TEX root = ../main.tex
\documentclass[main]{subfiles}

\begin{document}

\section{FAQ}

\subsection{利用するDockerイメージを差し替えたい}

Dockerイメージは以下の箇所で利用されています．

\begin{itemize}
    \item .vscode/settings.json
    \item .GitHub/workflows/build.yml
\end{itemize}

上記のファイルに記述されている\code{pddg/latex:3.0.0}の部分を
任意のイメージ名に書き換えて下さい．

\subsection{Lintが終わらない・タイムアウトする}

このテンプレートのGitHub ActionsワークフローではLintが時間を使い切らないように，タイムアウトが10分に設定されています．
大規模なTeXソースではこの時間中に収まらない可能性もあります．

\subsection{VSCodeで保存するとエラーが出てプレビューできない}

TeXソースのシンタックスエラーの疑いがあります．ログをよく読んでください．

\subsection{VSCodeのPDF Viewerでsynctexが有効にならない}

なぜか時々発生するのを確認していますがトリガーは不明です．

\end{document}
